（失戀叫春）

啱啱分手，雖然我不斷同自己／朋友講無事無事

但其實我仲係好掛住你

ok

冇聲？

？

咩聲？

我想攬住你

喊返晚唔好扮堅強

俾你攬住喇。

Thanks 巴打

我好無用⋯⋯

見到你last seen係22:27，好開心你咁早瞓左
但我到以家都未瞓到⋯⋯

好似冇晒所有野既一晚我明

不眠夜，去個宵夜囉等天光
第二日就可以長眠。

點解分手

分左手快三個月
過去既2個月 一直都好忙 唔得閒理咁多野 特別係情情愛愛上既問題
到依家 有時忙 又有時好得閒(因為太想用工作去麻醉自己 所以做野效率提升左n倍) 做哂野好得閒既時候 個種寂寞感仲恐怖
依一個月入面 幾乎每隔一晚 就會夢見佢
一係夢見就wtsapp同佢和好 一係就夢見同佢一齊住既日子 或者係聽到佢係我耳邊講我愛我

我以為我會好快好返 但點知原來唔係
我都唔知幾時會好
今次既失戀 唔知點解比起上一次更痛更難忘記

每一次諗起佢講過既承諾 答應過會做既事
只不過係紙上談兵 根本佢就唔會做
我已經盡量去睇開d架喇 不過有時又唔知點解會無啦啦病發

當我9up啦 樓主 共勉之了

兩人既價值觀完全唔同，我話我會改變自己去就佢，但佢好似唔想再浪費時間咁⋯⋯

已經射左一日波，唔想再射

你本身同佢同居？定只係發夢先一齊住？

我依家都係咁，應該好快分手

我都係因為呢個原因... 如果你話偷食都仲容易放低，但依家仲覺得有一絲希望...

一齊左兩年半，仲要同居⋯⋯點解佢可以話放就放⋯⋯

大概這種叫愛情

oh，原來這就是愛⋯⋯

點解明知人唔開心都仲要提

好想再一次同你去旅行⋯⋯